---
title:  Design Theory culturele verschillen
date: 2018-03-13
categorie: ["Design Theory OP3"]
tags: ["Design Theory OP3"]
---

Vandaag ging het hoorcollege over culturele verschillen. dit houd in dat las je een ontwerp maakt je rekening moet houden met de culturele regels en gewoontes van iemand.
